[I/A] 白貓PROJECT 177 講還講 咪貼出嚟

G持南哥

G持

笑咗 正評先

屌我啱啱先禁入條片

G持藍叔

南哥出到聲係唔同啲

好似錯過左d咩大事

去返上個POST 睇唔知23定24頁有條YOUTUBE片

gun

點解要咁對釘宮

減肥叔懂玩

因為佢係甲由

唔好入我數

yes

貼link未

咩事

食緊宵夜你問我答

Pubging

禾老細話唔玩啦

見之前老細影我影得幾好睇
想買部相機送比佢
入門有咩介紹

影景為主嘅

iPhone X叫唔叫入門

A6300

A6000 + 18105G

講真都唔平 但都係入門

唉我好撚後悔部相機買撚咗銀色 好撚柒

睇緊om mark iii
睇唔明有咩分別

唉 黑色型

入咩鬼門啊講真...情願一買就買最好...

個鏡貴過機

其實我都唔識 係之前有個阿sir推介我玩sony

窮呀嘛

鏡頭緊要過部機 支鏡勁

同埋怕買咗佢唔用
之前買咗canon photo printer比佢
佢都極少用

sony機好似係進年進步得好快....超越左canon nikon...

等佢生日送

買個a6000
佢真係鍾意影先買鏡

agger

費事好似部printer下場一樣

Do what 9 ar

唔拍4k片就a6000夠玩 要拍埋就a6300 但係$$$就好似都double

又點啊君子叔

夜景就真係要儲錢 我都冇買鏡
用跟機果支影夜晚好似仲衰過iPhone X

4k片見om mark iii都有 4千零但好似冇得換頭

原來可以換

Chok仔連影機都識

都係買平平地等第時佢有興奮先再算

唔影相點食女

終於捱完貴價電話費
垃圾123

咁你再睇下啦 O記我就唔識了 不過都有幾個frd用 得我係sony

sun mobile 好似96+68真無限

我轉咗垃圾3 148真無限

新手報到.想問下ios點樣用信用卡課金,追左好多post,但果d 方法好似都失效咁

用信用卡買大量itunes課

結左婚嘞喎

拎住佢既相 要影自己拎住佢既相 當合照

呢隻係咪打蜈蚣神戒

巴打你第幾日刷條蟲

呢次我比85分

呢兩日先得閒刷

好心舊POST就咪撚再推啦

係WOR咩事176未完會開左177

因為賭神又做埋D ON9野

馬手又勝

課左3 PACK都唔中,天呀

乳觀天

呢隻中左4次,但想要團長同傲慢
利申:非花式曬

唔抽埋落去果1000石會係咁恥笑你

用玄學方法都唔得,呃鳩ME

唔追到有咪晒左果3pack石既錢
可能下pack就中

聽過有人講 一路抽一路大嗌「法老頭賜我力量！」 會易中好多

我都聽過 但係我個版本係 e bra似我力量

你岩,按左層樓先

一戴一露

寶寶咁有心得都唔走去教人抽

pass pool儲石>抽到乾塘>中一隻或唔中>pass pool 儲石
不停重複就ok

係個status 打dllm水時寶寶就會中，萬試萬靈

利申: 冇試過

pass pool儲石>抽到乾塘中>中一隻或唔中>pass pool 儲石
不停重複就ok

有幾似你

出新限未

幾時先可以玩二刀流

pass pool儲石>抽到乾塘一開pool就中>中一隻或唔中>pass pool 儲石
不停重複就ok

9999級個版任大概要打幾多場-.-

鬥級定蜈蚣

鬥級

???

一場550

鬥級 今日完嗰個任

打咩關 ???

協

垃圾驚-.-‘’

黎啦黎啦,第四PACK喇

你未推島?
我記得推完n已經差唔多完板任

秘書放假

直播啦

我張CV有3年白貓經驗

請假推島先☹️

LINK 呢

幾時出極祝弓？

焗腸又嬴

局長is god

齊隊

DIM

我想問係咪買香港itune card 都入到落日本apple id 到

chok神有咩係唔識

健吾叔

柒撚懵懵

課金係買日本itune card入落日本apple id, 1係去aeon整張jcb

但最低係an機經由amazon jp課白貓

因為見到買石送抽想課下金,an 機有無教學

仲課白貓

伸手想課白貓

9999有粒突石,唔打啦

一日一杯星冰樂

窮撚食緊思樂冰

無玩一排,見到d 人隻隻怪都秒,我就俾隻隻怪秒,玩到好無引

南叔

南伯

痴線洗鬼咁 直接同真人影都得啦

斧同劍 二選一邊把好
有劍仔就到期

反正揀邊把都唔開心
換杖啦

局長又勝

換齊唔駛煩

最低工資如果升到44蚊,局長或成最大贏家

點解你會知我拎最低工資

你秘書咋

呢D係未自選卷黎？

屌佢老味差幾十點清唔切 打唔齊任終於可以棄驚了

10萬鬥級=.=

5鑽定8鑽

求幫手清 開個價嚟

3牙

跟隊俾錢

免費

又送素 佛心營運

yes.. 課金支持下先

同龜頭食淨好多 求清

我發覺龜頭d condam少左

龜叔

龜叔請咗我仔食一粒炸帶子就fd到

你個仔係恰我姐

抵啦

好多大神

龜縮

又要刷鬥級...

邊度可以搵新表情用

我都搵唔到 會唔會係要比月費錢?

nightmare又要重新打一次果d又長又臭既關

原來轉咗post

有新pool未?

想唔想睇學生妹

寶寶叔

想睇你

唔撚洗,你老婆留返畀你慢慢j

貼多次

係咪呀劍sir分身

好 一齊搵圖貼

點解電話有 電腦無狗icon
都係網頁版

見到新表情了

f5左未?

寶寶

表情推PO法

你老味 逼人用劍魔斧打

有咩問題

拎劍都夠啦

有角至得
打塔0SP 比人打2 3下就死

佢個nightmare根本多餘
hard斬曬d關 整到一關咁長

算 升完鬥級再打塔 太ON9

劍是但搵隻有少少力都好易打
係咁反擊已經回到sp,帶埋個磚武2下死

以為你講新協19星

翼蘿算唔算有力

你無上期限劍

我用早見都係3下殺
你話呢

我上隻劍係魔王再上隻係雪村

叫南哥幫手過算

@南哥

課左11 PACK終於中傲慢

11 pack

11pack 咪即係3960.....好少姐

白貓出親D合作都係我鍾意GE角色,淺井我屌你老母臭閪仆街陷家鏟

11

放心 傲慢起碼下年先甩頭
0900－0100

0900 - 1300

我都想課

比ac我 送20pack比你

傲慢應該需要CC?

11pack都唔cc點對得住隻角呀

係咪呀

啱!!!一野C佢老母臭化閪

1萬1開始果d有無石
無就唔逐個逐個禁了

反正一無聊就課

賭神又撚

哪有錢

有劇情翻譯未

個島我都未開始推

課俾我未

id pw

其實白貓幾時執
又話任天堂會收白貓皮既

老任d證據咁薄弱告丁到咩

Dim g

減肥全身縮

縮咗

巧難打

又想呃9人?

恥笑三寶

隻弓有d難打...

怯

單機無得怯呀！最後用米拉磚武先搞掂..

咁禾點算

上面啲人話求其隻劍都夠打

單手搞掂啦南叔

手殘成日反擊唔到..
用cc米拉轉返舊模組+磚武先輕鬆過到...

真係難>.<

求幫過

咁近城隍廟 都唔求返個apk

邊樹

歸apk

邊隻米拉

見阿龜都唔搵阿龜APK,抵啦

相信應該得明星會果隻先上到下場...

人地轉咗用iphone x啦點比我

點先可以抽到傲慢

局長仲用an可以問佢拎

上面用左11PACK

25石就抽到啦⋯⋯

好撚多歐洲法老

琴晚比蒸氣蒸到今日腫咗好大舊典巧

其實唔蒸都......

求幫

大佬呀 我指子下面舊肉腫好難玩bang dream
點先快啲好

好似正

腫咗 反應慢咗
玩唔到哨戒班

佐倉唱哨戒班真係幾好聽

CHOK仔又中左乜限對白貓重拾興趣

團長

同意

link

狗黎

裝bang dream聽

想要羊斧

想奶佢對腳

淫底村姑正啲

Ok 哈根大師買2送1 即係迫我買姐

Ok 開左場

有錢人, 仲話無錢

買2送一 平成10蚊 第一次見

買夠6杯啦

之前都唔覺呢隻野咁煩
一加到幾千lv,大力到破完盾剎那有式殺都比佢秒左

始終都係我札世界第一

難 難你老尾

邊關黎
拎咁多隻都打得咁辛苦既你好似

點知佢紅光咁撚大力
得呢關打左第2次
用下其他角玩下都唔得?

Ng duck

個塔打到隻殺咁至45石 加3粒CC珠

做乜痤瘡會翻唱

bang dream

佐倉bang dream做主唱

不過佢唱天体就好難聽

上面首歌聽到一半我喺到唸 係咪首歌carry緊佢

銀魂都好聽

好撚難聽

見冇人揀嚟玩就知

Band dream佢首butterfly 一開聲就忍唔住熄咗

你唱囉

好

唔好咁on9啦死港女
d野好難食 你煮囉
手車好屎 你渣囉
on9

出嚟隻抽

Roselia就真係好堅
佢唱believe in my existence

對住你先咁姐

罵得好好
第一次咁支持局長

要離開了

Roselia唱live好過愛美
愛美live好難聽

Only my railgun 直程

Only my m巾

原來有新表情用 連仔識玩

又有新相

有矛人知hello happy點解唔出嚟唱

豐澤食水好深
A6000賣5千幾

係咪想推呢隻狗做吉祥物頂走腦魔

隻狗咩名堂

柴犬?

我想問溫泉2任務板，5石果個任務句日文點解 打哂個島都未解到

oto？

唔識日文梳

拎隻溫泉1隻英雄角打佢講嗰關
好似係

比隻班屈機

wifi

仆街仲出埋TG版

年幾冇玩又落返坑 今次7大罪抽唔抽得過
仲有出到8突
同D石板又係咩玩法

最後出事

雷姆MVP-.- 隱形板 轉轉轉 鬼化

吓

想屌

矛角咪要咁打

齊隊+1

打一關出 重乜拾

又中

個肥媽放咁多醋

減肥叔過去教訓肥媽

未煮過豬軟骨駁唔到

冇心機刷鬥級

yes ar

D架餐貴到仆街

我屋企人又係搞笑
買光波爐番嚟話健康
點知半年都唔用一次
仲買咗兩部

臭G 好想屌

屌完

G

佢D野,全部掉曬落個煲度
咁叫教人煮野食

槍cc幾時

on9

好難打

唔贏

用甲由斧試範下打晒咁多隻人

傲慢夜晚點先上到400%攻

夜晚仲玩白貓

甲由唔難啦

招人打活動

are you kidding me?

我都係咁啱今日睇到
成堆重口味調味料倒晒落去我已經

咒

夜晚用傲慢

屌茶熊咁多把武我無
點解係都要比校旗我

咁都有得合作

50000--->100000 得10張武器卷-.-"

late boy又勝

是但抽極都二三星

駁吾刀

哈根大師又真係幾好食既...

Rich

近排買2送1 好平...

仲夠錢買兩個

小妹想R一啖...

二次元
三次元

帶土有囡

mo

🍇

夜晚就要番大西北

馬手縮

仆街啦睇dp2冇拎身分證

入場出示身分證啊唔該啊叔

希望唔巧check 禾

唔想比龜縮笑

除褲show條大蛇，即刻放人

牙簽咁點算

唯有塞入佢個口幫佢撩牙

唔比我入

屌我好撚戇鳩

真係比人check ?

早知唔好嫌焗背脊用大袋

未買飛 我問佢我得passport嘅相比唔比我入佢話唔得

即刻買張2B去隔離場睇

是日午餐 龍利柳燒扇貝蛋包飯

個陣睇低俗喜劇我個同學都唔記得帶 之後佢叫佢細路影佢張身分證WHATSAPP比佢 佢再SHOW比個職員睇

問咗佢話唔得

好明顯對人唔對事

梳囉
個樣生得細我都唔想架

減肥又勝

你應該有啲誤會

早晨

午安

想再訓過

鳩比公

啱啱早排玩返 有咩要注意

即刻刪返

隻驚幾時執

新手應立即止蝕離場 利申新手

唔知個AC可唔可以換到個雞翼餐

土匪雞翼餐

第一行右一隻斧啱啱出我就玩 叫唔叫新

Amigo

amigo

我

轉c奶ok?

馬面 不了

臭雞 非處

唉唉G

幾時先有Dw版icon

鳩比不再鳩時

新手想問點將角色Cc

好撚得意

買買買

唔得啦 應該高登有版權
或者要搵返畫果條友

等緊連尼住出頭像ICON

最好買plus有得抽多幾次 唔係都唔知2舊水俾黎做乜9

十抽一 黑貓 聖王

無石

減肥叔個樣細過18歲

邊撚日係唔死SER 執7左佢啦薯仔SER

請珍惜

呃多我500石 都係冇

仲未係最快 咁多失誤

局長拍條黎比我地J下

想加賭神line日日send甲由sticker洗佢line
啱啱見多咗幾套

痴撚線

public wifi

課完發覺太少用 想用下

好撚彩

千祈唔好加我line 但e有得洗

你歸來未

BLOCKED

有冇曱甴谷

想入谷

天神谷

小薯都想JOHN

話說之前個大圈子谷呢

睇唔明

Add my line會好多甲由 可定期洗版

po上黎加你

一日4次 每4個鐘一次

仆街而家先玩 唔識日文 dont know doing what

局長每日一叔
代表乜

乜驚? PSO2?

應該係

Chok玩左我地可以唔洗玩

代表你無

今日玩玩下突然瘋狂陣game, 重新開機後直頭start 畫面都入唔到就彈app, 請問有無人知可以點搞

利ios

換機

1.無位>清野
2.重裝
3.換機

iphone幾,係咪過熱

我為咗玩白貓換咗i7

局長會認真答人問題.......代表咩

點解無option係叫人唔好玩

代表賭神又勝

4.抽傲慢

5.換an 裝龜.apk

6.跟減肥叔減肥

係switch玩 又通到ps4
幾得意

CHOK仔又瘋狂試GAME

幾時會LOOP返去白貓

遲仔改名做早仔果時

用電腦玩白貓

今日揾咗我個健身老師比佢笑鳩禾

咁PC版呢?

小弟就係ip7+, 玩左一年都無事，呢兩日已經無啦啦lag game,今日突然死埋sosad

其他野又無事

笑到死 Sega懶到唔port落switch 用streaming嚟玩 又delay又144p起晒格畫面 衰撚過vita

白貓不嬲同Apple夾埋 最新果粒cpu先順

重裝

我部電話凈係裝左白貓

你地錯晒
要用白猫官方指定手機 Xperia XZ2玩

歹徒語錄

rich 有私人教練

有冇人可以殺左我

同話上連登淨係上白貓post有咩分別

冇 個fd子打泰拳 我叫比意見禾

比個地址我安排下

殺你要坐監 點解唔一齊排ifc?

我真係

跟

部電話假到

同拎出去買個啲玩具一樣

鳩比叔

屋企都好似有幾個呢啲

無記套宮心計好撚悶

pso2出左十年都黎緊頭

chokb識玩

去到日本都繼續睇無記

8點到10點半都追開
愛回家正 8半上一套逆緣神劇
點知又播d宮廷鬥爭 悶撚到

仲睇CCTVB

冇睇好多年

逆緣幾時完左

上個禮拜
個結局爛爛地 不過整體都不錯
陳家樂又少派tvb d戲

求執圖app介紹
要有打格

又唔教我點睇tvb

你都玩美圖秀秀

影啲相想背景打格

冇啦 玩兩日應該棄 試下cloud版有幾伏

原來美圖秀秀都有打格
謝謝大師

use this la
Mosaic Pro - Blur Photo & Photo Mosaica

Dled

試下

G x2

玩到咁重口味

綁先正呀⋯⋯

你識條春牙

想試

我仲嫌綁得少

斬晒d繩

口枷屋モイラ
^點睇

發生咩事

君子又勝

掉啲甲由上去心口滿分

這裡有沒有管理員

好可怕

打白貓催眠

深夜屌波時間

深夜望返村姑加溫泉佬張圖
我就知道又係時候

洗你甲由版

叫左你po line id上黎又唔po

講還講唔好再貼出黎

Willjai
Add我啦

再黎應該比人block

好像是

手兄

又炒250

去屌紗夜塊西出氣

課多套甲由先

買sticker巧rich

用我仔利是錢買

巧悶

寶寶又勝

係幾好笑嘅

唉唉深夜無聊 做mud鳩
佢話哪怕聽朝 被回收

又無聊 又悶 又訓唔著 搞到心情勁差

落街食個老麥早餐囉

chok 巴睇咗?

温泉8-13章粒野打邊關

幾時出KC牙

諗住一間去麥當勞買沙律食

聽到都覺得肥

加奶茶

仲有8日左右儲石

幾日冇屙屎 果支淨腸酵素終於食得

比啲屎搞到勁大肚腩

脂肪黎架

個支嘢講到醫暗瘡咁撚勁 朕要試

睇完deadpool

現充

再晚提我帶身分證

今晚

我岩岩係fb 十萬個激嬲女朋友個page 見到張圖關係呢套戲

你上次真係冇帶身分證入唔到去睇？

係呀屌你老母

咩野
我有d暗瘡退完 有d疤痕仔細細粒突起左有無野醫到

淨腸酵素 要圖？？

咁係退飛定要買過張？

未買 去問入場啲哥哥話唔得

可能人地細過係

d哥哥分分鐘後生過你

E

地中海應該唔會

點解啲蚊咁鍾意咬人塊面咁變態

即係你塊面好肉地夠juicy

圓面

當然睇樣

我地中海

君子叔（地中海）

所以比我仔恰

幾時先出新EVENT 好撚悶

係咪又準備養生到新活動？

又絕海

絕海4 IS COMING

水母槍gogogo

啲師奶真係好撚多事

比個仔坐高櫈係度講呢樣果樣
仲一直睥住

Add埋我

呢個又真

又有菊

恰肥婆

啲蚊成日都唔針我

id係咪kobeisgay

家陣住半山大晒？

我唔係住半山囉

山頂

Gaybe

又屈

半山既景是怎樣的

住咗一星期山頂

來回地獄又折返人間

咬腳指點睇

請盡快gay禾

日日著拖鞋都得啦

寶寶公

白貓萬歲

咁都講得出口你個心過唔過意得去

減肥叔

賭神叔

辣殺驚執未

終於剪咗指甲
玩bang dream無阻礙

賭神京唔京 過多陣就出gdp了

尋日一口氣睇晒24集七罪
高瑟好型棍

一講byebye就諗起白貓出技果陣對白
果陣白貓高瑟出技咩怪都秒咁滯

過左5點的傲慢真係垃圾黎,玩團長冇咁嬲

乜都有

又送30石 饅頭一甩屌你老母

嘩 10抽中隻團長

0%
0%
0%

都唔明點解當初有抽到艦長但係啲關我冇打過

養生project

定係佢重置咗？？

可能第一次復刻果陣冇打掛

邊到有重置？

我有建但全部冇打過 禾刀唔G
去買雪糕食好過

又去搵哈根大師

見唔到買二送一

開冷氣

糕比

雪凍左嘅乳酪椰果凍

有沒同好

有提子果隻正啲
利申呢隻未食過

識野

又改名

都係鍾意減肥

88蚊三杯

呢個先正

759賣 $6.X 一杯...

哈根大師 日本限定

賭神典牙

系統公告

屌你老母

仲以為c9貼女

will隻手黎

邊樹買得到

咁眼利

請問碎虹有咩用？

看來不簡單.jpg

寶寶爺

限界突破免費角色

妹

$6.x get one ?!

應該係個啫喱價

哈根大師賣6.x 你講笑?
我買晒全間鋪貨既都得

Where get 2 free one ar

我講笑？咁你有冇笑

我都揾唔到，得88蚊三盒

我琴日咪講左
ok 買2送1

去到ok原價嚟

好 我而家去睇

無囉

好大個打橫推門個隻雪糕櫃無寫 係望哈根大師獨立個隻雪糕櫃
maybe 7-11 都有
我個日食完飯經過ok 見到買2送一 30蚊 我先買

淨係見到雪鳩批 60有3舊

講大話爛賓周

唔係全部都買2送1咩?

你成身爛哂都唔關我事架 我想食廿蚊雪鳩啊

我見原價30個d都買2送1 我有講
如果你指定要食雪糕三文治就應該無 我無話過雪糕三文治有買2送1

南叔都展開尋找哈根大師之旅

嗚啊

真係唔清楚 三文治原來都買30蚊咁平

或者過去taste買大杯裝都好似好平

6x.x 平均

130 2件

終於中團長

想用個AC換杯雪鳩食

m記 新地筒

雪鳩大師

團長呀

小心比人追擊牙

南哥我今日見嘅畫面同你一樣

然後我就買雪米糍

我兩-三日前既畫面完全唔一樣
係寫買2送1 我都唔知點解 ok便利店

邊間牙

dreyer‘s 好似ok都有平

ok便利店就統一架啦 你估m記咁濕鳩咩 可能改左掛
sor lo 早知唔出聲

咁又唔洗梳 係我地遲睇姐

次次哈根大師有八達通買一送一都冇我份
冇fd子

吓
有人限你一次食一個

好耐冇食雪鳩

食鳩比

食唔切變飲奶昔

同埋少女都細食

扮咩丫阿嬸

典牙will叔

今日淨係食咗個麥當勞沙律 雪米糍 兩塊餅
同煮咗個意粉加啲菜咋

一間睇下有沒有爆谷痴下

意粉咩汁

田園風味

好想食甜筒

ok 買雀巢 7蚊

賭神好串 有錢人買哈根大師 movenpick
我地呢d窮撚 只可以食雀巢

如果同時買哈根大師同雀巢
咁算係咩人

狗嚟

無減價果時我見到雀巢甜筒賣成15蚊一支
窮撚就黎乜都無得食

食唔飽 如果yoho有雪糕車就好
蜜瓜味

留名睇WILL一陣貼張拖住女既圖 一個拎住哈根大師 一個拎雀巢

雀巢買晒d牌子啦 dreyers都雀巢 牛奶公司都雀巢
65%係哈根大師 35%就係雀巢
唔係哈根大師就係雀巢

雀巢大師

係兩個都拎住哈根大師

減肥真係辛苦 出街又要比人笑

仲有阿波羅

富豪雪糕呢
維記呢

老母唔知點解好鍾意食維記個綠茶味甜筒

蜜瓜味點解出咁少

綠茶最好食都係哈根大帥

其實團長都幾勁丫

唔知牙

唔好再話我法老啦

用肥佬取代法老is ok

我已經放咗銀包入袋
Btw識老細前我銀包係身分證套
之後比佢話完買埋銀包比我就冇用過身分證套

點解你出街可以唔帶銀包

以前都唔帶 而家成日塞幾舊水就出去

到時俾人查證就好笑

咁耐都未試過

應該係今次無人查

少女冇人查

扮咩丫阿叔

全部成為叔

睇錯冇人揸

中女

其實你冇錯

教壞c9仔

已射thx

唔正

做咩你有個灰格

有問題咩

日日放工返到屋企發呆然後瞓教又一日

日日屋企發呆然後返工瞓教又一日

日日番工睇小說睇漫畫又一日

全部都痴漢黎

me系痴女(*´-`)

2張相唔同lvl喎

水瀨叔

個功能比IT dog post code用

水奶>>>>c奶？

仆街呢兩日係咁玩pso2 好撚on9 唔識睇又一路玩

清做乜咁睇唔開

I’m on9son

chok 巴有冇好玩app game 推介

有friend hang 左電話咩game 都冇backup

白貓

佢唔肯玩, 話係垃圾game, 狗都唔屌

HKJC app

真係冇 呢排悶到仆街 唔知有咩玩

所以我轉咗睇web小同漫畫

君子Win

巴打們有冇買世界盃

重注德國

講錯荷蘭

隻辣殺sao到有紀生日,搞到想去玩下首抽添

想知有冇得買巴西比人八比一

2隊差好遠wot

睇完dp2

我覺得唔好睇

好笑囉

跳降落傘果度笑屎我

有無比人查身分證

戲透

先生叔

執未

條友望都冇望一眼

no la

不過老老豆豆 其實pso2都幾好玩

好撚熱

冇乜打擊感可言
ps4裝完都諗住試下,但諗多陣都係算

之前爛橙代理嗰陣你冇玩

請問而家係咪冇左re島

我重有得re點睇

same

我玩左6日咋

真點新手

re島要100日

圍繞白貓已六百天 你有喜歡過我六十秒嗎

依家洗武器被動係咪都係10 30？

聽到代理都唔玩啦

冇乜打擊感呢個真
mhw都係咁 mhxx仲好

PSO2要好玩一定要組隊打emergency 先正
以前打大隻手同loser個個ser紅哂係幾正
唔知依家仲有冇咁多人玩了

玩6日打哂咁多島

Normal都未打曬

卡温泉活動
冇得搵朋友點打

復刻再打

有邊關係難

都話人地玩咗6日咋

啲怪打極都唔死

5歲女童肛裂疑遭性虐慘死 混蛋姨丈被收押

台狗痴線到

你唔講以為印度

印度痴線啲
Bb都姦

真係咁識食

lolicon

RJ叔

健康

食完之後又食兩桶哈根大師？

冇錢買

ho moon
有無手足知幾時先有新野抽

唉

下星期囉

cc左攻擊力同1000日老屎忽差唔到幾多
好似係

搭時光機抽聖女拳

又唔出黎抽 你CC青令 一下就2隻

我飛咗番非洲
去唔到法老聚

扮咩 法老也是非洲人

個個係度扮非

呢到得假非洲人同真法老

Allin咗未中仲未番到歐洲住

屌 十抽一想要舊限就唔比我 但係抽七大罪就一大跳齊三隻 弱智game

正皮左

圖呢 放心一定唔扑

直線曬命

收皮啦

屌我懷疑隻game真係同我有仇
Sh2我用12把素換齊3把專
點知今次武器卷同我出齊3把

唉我好同情你，點解會咁不幸

100分嘅答案

駁唔到

賭神又勝

地拖又勝
唔洗10500有雨宮天

dim gun

10500石要幾錢

唔洗錢

前玩家正皮g持

不嬲零課

自己講出黎塊面紅唔紅

講完扯左 幫我含未

蓮 chok仔老婆又係幾正既

想含

仲想買罐可樂回家飲點知行行下急屎

GUN隊

自己屋企都有啦地拖棍之嘛

南哥開post 快拜

水瀨叔叔

賭神

隻game係咪就執
禮拜4都冇活動

你死白貓都未死

哈根大師個優惠唔見左

真唔真

斬POOL出新野算啦

琴日先講完

有咩交友app好用

日日變?
我前3日去買真係買2送1 依家無左? 我落街食tea 順便睇睇

失業仲日日食好野

冇玩過
毒撚答你唔到

又高又有錢

一早入定貨放滿左落冰格度

係外地想識翻個港女

On9

團長世界第一

7-11 雀巢甜筒 21蚊有3個

Ok 單賣7蚊個....

為咗10張武器劵刷鬥級是否on9

你有冇米8牙．?

矛

有無人掛隻大腸拳出黎

點解要掛隻40%唔掛隻50%?

咁你憑乜溝件米8高既女呀? 走啦

附近冇OK

可能chok仔型過城城呢...

ok bye

又講女

睇緊套漢娜的遺言
Clay 比條女搞到好慘

隻雀？

禾米五巨人

原來就爆po
都推得幾快下

chok都高過我啦

又到少女買雪糕啦

話撚咗你架啦

唔係哈根大師
著長褲唔想露肥肉又熱唯有食雪糕

有時覺得你地同肥婆食飯好委屈
梳牙大佬

搞到我又想食雪鳩
陣間買幾杯哈根大師返屋企先

同你仔食飯委屈d
成日恰我

佢先係大佬

22石

CC槍未

士多啤梨味甜筒

1007

1008

套B 彼之初又幾好睇

如果個仔間學校係商場內就好

1001

襯個仔未放學食晒啲糖佢

netflix?

Yes

一番去望望

呢啲冇乜興趣

H漫都ok

佢仲有套AICO都睇得過

睇埋呢套再睇

又教壞c9仔

等佢訓咗先睇

有冇一套好睇過寄生獸醫嘅咁上下
乜q都齊 ntr 觸手 強姦

這裡很危險

998

999

1000